有冇巴絲真心鍾意打扮？

我意思係唔止打扮俾人哋睇，仲係對自己嘅尊重、係自己嘅興趣。

同埋無論連登仔放幾多次陳冠希同阿伯圖、話身型靚著白Tee都ok，都摧毀唔到你對打扮嘅鍾意。

唔知算唔算 雖然打扮完緊係想比人睇
不過著靚啲執下個look的確心情都會好啲 無人睇就當著比自己開心下

梗係比自己睇完先比人睇啦

算

好似有d自大
覺得自己個樣襯某d style會好有味道
所以想著到自己最型最好果一面出黎
同埋衣著都反映你係一個咩人

出街著靚啲化妝都係自己開心

著衫靚啲自己都開心啲
打扮完係會多左啲動力出街

著靚完執翻個look
係會多咗女仔望你

我一半一半,一半係比人睇, 一半係自己舒服

同埋講真,有心執下個LOOK出街都幾多人會望

諗到呢樣嘢就覺得點都值得

咁我都算係

扮靚一向係俾自己睇，著得靚果陣feel到行街係多左人望下你，但2020大部分時間頹look衫都懶買冇機會著

著靚D人都自信D
成日比朋友話著到好誇張同成熟

2020年的確係頹啲

我鐘意既都唔比主流接納

講嚟聽下？

以前自己就係個毒撚，近年開始執正自己。改善由打扮自己做起。喺打扮中逐漸認識自己和得到身邊人讚賞真係好正

打扮不嬲都係為咗令自己個自信啲㗎啦
邊會為其他人而打扮

會
會分場合
同咩人出街會有唔同打扮
自己出街都會襯衫
鐘意唔同類型打扮
髮型都會研究
可以話係興趣
不過緊係未到專業程度

我都估到會見到你

點解

Same 啲friend好少扮靚就覺得我著得好誇張 其實我覺得好普通

好想試好punk嘅outfit 但唔好係幾carry到

因為衣著討論區度都成日見到你